屯門新村求光纖寬頻

屯門新村求光纖寬頻, 留tg

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

2x1000M 送SWITCH (任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝 & 薩爾達傳說 織夢島)
限時優惠 立即問

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
指定公屋、居屋、私樓，特選優惠計劃，
現有Csl 1010 sun mobile 及大學生寬頻優惠計劃
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過5年

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

我岩岩申請左PCCW

個sales絲打跟打好足
又計到平

你wts or tg佢啦
WhatsApp📱
Telegram📱

SmarTone

💫SmarTone 光纖寬頻💫

💫獨立光纖入屋、 打機煲劇快穩順🖥
💫覆蓋範圍廣（公居屋、私人樓、村屋）
💫公居屋、私樓客戶可免首次$680安裝費
💫設有14日冷靜期
💫設有長達365日先安裝後計費
💫包11000個戶外Wi-Fi熱點
💫不同屋苑設有不同的特選優惠， 歡迎聯絡查詢❤️

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:

有線寬頻 光纖入屋上網家居電話及電視精選優惠
免安裝費 免一次搬遷費
特選屋苑低至$68 1000M

查詢電WhatsApp:94425755

公居屋優惠如下
$58 200m上網
$73 200m上網 +家居電話
$88 1000m獨享光纖入屋
$109 1000m 獨享光纖入屋+電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
私人樓優惠如下
$78 200m 上網
$93 200m上網+ 家居電話
$98 1000m
$109 1000M 獨享光纖入屋 +電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
歐聯睇波組合歡迎查詢
所有電視組合可同時用手機收看!!
不用門市排隊，客户服務專員全香港揾你簽約。
歡迎查詢
查詢電WhatsApp:94425755

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$105及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

傳送門👉🏻

🎇網上行大優惠
^🎁轉台送你氣炸鍋

💁🏻‍♀限時優惠
^🈷月費低至$105
💯光纖獨立線,用足1000m
💻🎮打機上網都超流暢
💮當免12個月及$680安裝費
💳用信用卡付款仲可以有禮品送（六選一）
❣Pout Nose 1座枱型空氣淨化機(價值$580）
❣VC-10 直立式旋風吸塵機(價值$998）
❣Origo 氣炸鍋（價值$1680）
❣$100超市現金卷
❣TheClub 1000積分
❣NowE英超+西甲 3個月Pass兌換碼
^需受有關條款及細則約束
^優惠期有限及只適於特選客戶